預言3: 今晚道指重上26000

一跟都係睇好，琴晚大跌得一個目的: 振倉
今晚到我地好友報仇
夾死班廢淡

OK, all in

預言4:重上25000？

咪燈。

24000
23000
...

咁少？ 36000點左右啦

信你
今晚掃貨

琴晚好彩26200SL咗，否則真係硬食

Lm.

大戶搞咁多野就係想呃人做淡

琴日跟你買 輸左1100點美股call
今晚我要翻本，再跟美股call

今晚一齊報仇

要Q3先

我買乜都輸，今次all in左全家戶口d錢黎偷買 要翻身

今晚要廢淡輸到訓街

咪跌到0囉

你都幾撚煩

清高追左沽夾到嬲?

差300點咁叫預言

ok 多謝你

預言4: 聽朝會出太陽

咁都唔中又幾燈

25250